以前古代咁多猛人

而家就得堆傻仔？
發生左咩事

因爲樓主老母周圍畀人中出

九唔撚柒搭八

而家都有三國人物

和平時代出廢人